幼教巴絲相認

好辛苦既路

邊間？year幾？

加油！

一星期3個幼教post

i大

認真呢

三隻🐷的故事

你2號係度？

係

教大果邊啲女好似唔錯

去馬

教大here

HD 同Degree 質素不一

睇黎你有研究開

紅巴 ？

黑色褲司儀幾靚女下

我唔記得邊個黑色褲 btw我個日係helper黎

有同感 想識下佢

利申： 新界喇沙

你地班中六毒撚入黎搞串個場

一齊行
利:幼教巴

咪係

我地無搞串個場喎
姐姐我做錯啲乜？

今朝個英文EA好似肥左

好難？我未考

係咩？我抽到嗰份好容易喎

乜有好多份咩

唔係有好多 Set 題目咩？

好似有5份

唔係每日 5 份咩？

幼教絲打求交流

教院中文讀

想請教下巴絲們interview大概係點

ou hd用英文讀

我之前係用英文自我介紹
跟住問你一條關於幼教既議題小組討論
最後看圖講下佢做緊咩
利申淨係in過ou ece hd

絲打覺得難唔難？
巴打想讀呢科會唔會好大障礙？

其實又唔係好難
但係va方面唔可以差
因為都幾多勞作（整教具）
巴打仲好，仲好過絲打
無論將來去幼稚園做或者依家讀書都係著數過絲打
不過你預左返學得女

讀幼教好忙呀

邊間

有時覺得好悶 成班女仔
到講女人話題 又唔會想岀聲
又要盡量唔得罪女仔
不過去到實習就覺得好開心

讀落覺得冇咩野
除左忙 都冇乜障礙

想問幼教在無前途 ied個深造課程有無用

ou ilpace hd 廢J一個

I大
交流下 呢排好攰
又教案又反思又功課
仲要教具

有無巴絲可以俾我係tg問下嘢 tg: hcy31

最近又要帶活動 ，又多教案反思，做死人咩

女仔 幼教絲打 會唔會驚識唔到男仔

沙田咁多工程毒撚

好 想知i大係用中定英文教？
我呢排輕鬆小小 不過好多PJ黎緊 要開始做
你係yr幾？

幼教apl

你year?

yr1

Easy

日日食女。。。

Bu ece

中文上堂 英文notes
我地呢排忙 全期實習前多功課
我yr1
加油

咁快就要實習
我地最快sunmer先實習
你都係 加油！

11月已經實習緊
不過一星期一次

點睇耀中幼教？

直到幾時？

英文唔係太有信心會讀得幾辛苦

全期3月中到4月中，之後完

想入行應該點做/讀咩好

利申 地盤佬

Higher diploma

同一間喎絲打

做緊第四年
真心想教書千祈唔好入ou

真嫁？？ year幾？

幫小天使糖糖留名

你依家實習係做d咩

點解既 可唔可以講多d
利申 本身想hd完上ou

有時帶活動
多數幫班主任手

Ou讀完搵唔搵到野做

Degree 就唔好讀ou
可以既話係教大讀啦

我都知 但係我依家讀緊hd 如果要升上去 教大淨係可以讀part time

PT可能辛苦D 但教大好似好D

其實係點解既？ 因為認可性唔夠？定係實習機會小？

係咪ou個個？
我見教大個啲好似好難報

你依家邊間hd呀？
以前有同事同依家實習生係ou出黎
完全垃撚圾
完全唔知做老師嘅責任，對個行業好似一無所知咁
不過個兩條友都係白紙由ou train出黎，如果你係讀過第間hd可能會好s

btw其實讀part time仲好，儲多三年錢
讀書都唔算話辛苦

我覺得認可性
不過睇校長既睇法

想問讀完ou hd 搵唔搵到工 認可性如何

同學你year幾？
利申：呢排實習緊

呢行呢兩年都好易揾工

有好多揀都有幼教hd，教大最難入

1:11

今年grad 做緊半年
bu ece grad
師弟妹加油
永遠記得實習時既卑微感覺 所以我對我校實習生都會表達關心
實習緊 就實習既都加油啊

Ou睇黎都麻麻
其實想做搞間play group 嘅使唔使讀幼教high dip?

係呀，所以好多學校會加人

2 聽你口吻似1

教大幼教

thanks師姐

Playgroup 唔洗 咩人都教得

想問幼稚園老師 係咪忙到痴線 d野要帶返屋企做

其實你讀緊書？
你搞playgp唔洗讀書都得啦
Playgp同補習社一樣 分別在於for幼兒
你有錢開 請人 就得

因為想同人夾份搞 有啲幼教cert好似吸引到多啲家長咁

真係好似補習社咁，你中學畢業又教得，學位畢業有教得。

睇學校同咩時間

係呀 同埋香港家長梗使錢落子女身上

請人教都仲得，每年咁多畢業生出嚟

不過我覺得你讀左都冇壞 了解多d小朋友既嘢 家長問到你起碼都識答 同埋開得既你都要諗下d課程咁 唔可以完全夠人

教大hd+讀緊教大pt degree

好想識幼教囡囡
利申：三大男人科

幼教囡囡搶手啊 巴打加油 男人科係咪工程或者建築？

係真唔係呀 我就唔係好信

係呀
所以想讀個course 同埋搵間教育中心做下取下經

bu ece 加油啊！

下學期忙左好多 學校勁多活動

畢業禮

岩岩完左家長日..之後又參觀又盛

咁快畢業禮？

差唔多要開始準備畢業禮啲野
我個間都開始傾緊

幼巴

Ou hd yr1
讀到崩潰

Same here 喎

想選hd既幼教。。有冇人可以比啲意見
巴打

I大 yr2
最近實習忙到死

ive ied行內都多人讚嘅
bu我見人地又考試又測驗又功課好忙
ou就唔好啦

bu真係好忙！！！啲admin又黑箱作業

教大就用中文 冇乜考試
I大就用英文 有考試

More

reg科話請唔到人教（其實係佢唔請） 就直接取消咗個啲科
好多衰野 不能盡錄

全英文教學
英文底子好啲會讀得舒服啲

聽實習幼稚園嘅正職老師講
佢地覺得耀中算係比較少功課嘅一間

你地上堂捉attendence嚴唔嚴？

教大year 2
想問有冇讀緊中大幼教degree?

有啲咩讀到崩潰

想請教下各位巴絲
小弟鐘意細路
唔怕workload同班怪獸家長
但係由細到大va都好廢
係廢到連寫字都俾人話好樣衰
砌模型手工之類更加唔駛講
想問下會唔會影響到連教具都唔識整
因為我真係唔知讀/做幼教有咩手工野搞
同埋你地所講嘅教具又係咩黎呢
網上有冇得睇同點整，同埋一定要自己整冇得買架？
sorry可能講到1999

網上有啲page可以參考嘅
但學院可能要求你做某啲主題
咁你就要自己諗啦
又或者指定要自製教具

字樣衰呢樣野 真係冇得救
不過可以放心 宜家打乜都係用電腦

教具其實唔怕嘅放手
你識沿住邊剪野就ok
教具靚有靚整 7有7整

不過我勸你
未面對過怪獸家長唔好講到唔怕
好多時唔係要你唔怕 係要你唔怕煩

利申 學生 以前心態同你一樣

多唔多ive hd畢業就出黎做老師？
定係要degree畢業呢

多 但好多入行之後讀pt degree

唔該哂先
你話以前同我一樣心態係指都好擔心handle唔到手工野同埋以為怪獸家長好易應付?more
咁我想問下手工野佔嘅比重多唔多呀
仲有除左剪野之外大約有啲咩

🤒🤒🤒惡校長

唔該哂先
但係我搵唔到類似資料喎
有冇link參考下

想揀幼教HD，但讀左會唔會無學校請
利申：巴打

你幾大先？

其實我覺得你又唔使擔心太多手工嘅講真
家長你學生嘅時候都唔會點接觸

想讀就讀啦

唔該曬
仲想知有冇巴絲係著重係特殊教育個幼教到？ 想聽多d
因為我見得耀中同東華有 ive都係下年先新開

你意思係讀完有個牌個隻？

係啊

手工佔好重
學校佈置，小朋友每個主題作品
拎出去展覽嘅作品
乜都有
畫唔得咪貼
同埋醒你一樣野叫手指印畫
整錯都易救，整出黎又靚，簡單快捷方便